詐死可恥但有用

所以啲保安員同警察成日用呢招，貌似樣衰，但查實不戰而屈人之兵，有如太極既借力打力，四兩撥千斤，高明

有官階先有用

平民訓地俾人打多穫

識巴柔既話，玩地戰都係一個選擇